Napisać serię programów komunikujących się ze sobą za pomocą różnych protokołów IPC. Każdy z programów ma za zadanie przed przekazaniem wiadomości przekształcić ją w odpowiedni sposób.

Wszystkie programy powinny być budowane za pomocą makefile'ow (np. autotools, cmake bądź gnu make).
Kod pod kontrolą lokalnego git-a.
Sposób uruchamiania dowolny ale zintegrowany (przy użyciu jednej komendy). W przypadku gdy wynik którejś z modyfikacji przekroczy zakres u32, powinna pojawić się o tym informacja na wyjściu. Wejściowa aplikacja "Konsola" przyjmuje liczby do momentu gdy użytkownik wciśnie ctrl+c, wówczas wszystkie programy powinny zostać pozamykane.


* **Wiadomość:** liczba unsigned 32 bity

* **Środowisko:** dowolny linux (natywny, bądź zwirtualizowany w virtualbox'ie)

1.	"Konsola":
* Wejście: stdin
* Modyfikacja/wyjście: x:=x modulo 10

2.	"Argument"

* Wejście: argument do programu parsowany za pomocą getopt
* Modyfikacja/wyjście: x:= Następna liczba pierwsza 

3.	"Pipe"
* Wejście: Nazwany pipe
* Modyfikacja/wyjście: x:= ustawienie bitu na pozycji określonej przez x 

4.	"Jajko"
* Wejście: interfejs znakowy (linux kernel module over chrdev)
* Modyfikacja/wyjście: lustrzane odbicie bitów, np. 
    dla x:= 524288 dec (bin: 00000000000010000000000000000000)
    dla x = 4096 dec (bin: 00000000000000000001000000000000)

5.	"Netlink"

* Wejście: Generic netlink
* Modyfikacja/wyjście: x:= suma cyfr liczby x w postaci dziesiętnej

6. "Sieć"

* Wejście: Stream tcp
* Wyjście: stdout na osobnej konsoli -> zmodyfikowana liczba lub info o przekroczeniu zakresu

# My project

